愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思

只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持